世紀大賤男。。。。

而家諗返起，簡直系埸惡夢！
同左呢個人渣中的人渣一齊完之後，我先發覺真系要多謝佢同我上左呢個重要一課，更令我找到現在的真愛。

話說同呢個人渣一齊左兩年，一年半都系難受的時光，點解要忍？怪自己太心軟，乜都信乜都原諒。

我同佢系一次朋友聚會中認識，由於大家都有共同興趣，又系同行，所以好快就一齊左。
一開頭，佢對我非常好，做左好多緊張我嘅嘢，我同佢住得比較遠，佢幾乎次次出完街都送左我返屋企再自己返屋企，令到我好感動，所以我對佢加分。一齊左差不多四個月，佢提出同居的意向，基於佢大我十二年，我覺得呢個男人應該都幾識照顧人，所以我就應成左。好快搵到地方，我地頭兩個星期一齊去買家私，佈置間屋，一切都是美好的。一開始一齊生活的個零月，好好，真系乜都好好，但問題就開始出現。
有一次，佢去左沖涼，電話放低左，突然有個女人send whatsapp黎，話:bb我好想同你一齊冲涼。。我一見呢個突然彈出黎的whatsapp 感到好震驚。。到佢沖完出黎到㩒電話嗰刻居然表現得好平靜，好似無嘢咁，我呆左，行返入房訓教，我吾知點好，隔左陣佢問我咩事，我就開始問佢點解有個女人send咁嘅嘢比你，咩人黎？佢即刻解釋話係前女友，話佢間吾中都會搵下佢不過佢無覆，我就信左佢第一次。
漸漸開始佢對我的態度三百六十度大轉變，小小事都話我閙我，明明有時系佢自己做錯都會話系我，我開始覺得吾對路，系一次放假的朝早，同佢嘈完之後，我決定去睇佢電話，㩒佢最近用過的apps,我發現佢系we chat 同一個系附近的人識嘅女人傾計，對話非常露骨，講到上床嗰d嘢，仲話一陣會見面。。我成個人down 晒。。返返房。。佢隔左陣同我講話要出去，我問佢去邊，佢即刻話去邊關吾關你事？出左去大半日，我就胡亂猜測左大半日，返到黎就話好攰，沖完涼就訓，連對話的機會都無。。我太愛呢個人，所以我決定吾出聲，我怕大家攤了牌段感情就玩完。終於聖誕前兩個星期我忍吾住發左火，踢爆佢，佢即刻話要執嘢走，我吾比，拎住左佢個銀包攬住訓左一晚，之後幾日冷戰，再慢慢講返嘢。我不斷偷睇佢電話，個女人send 埋果d佢地開房既床照，仲有不斷識嘅其他女人，突然覺得好恐怖，聖誕節果日，我仲要自己一個係屋企睇住電視過，佢同第個去食貴一貴嘅聖誕大餐，我就日日煮飯佢食，諗下點樣慳下錢，佢仲送埋價值成皮嘅禮物比果條女。我好絕望，之後果一年都不停為呢d問題嘈，佢仲郁手打過我幾次。佢搵錢搵得多過我，仲成日問我借，有借無還！日日大家都同樣收工夜，我有時仲夜過佢，幾乎日日都叫我幫佢買外賣返屋企，一毫子都無比返過我！

到左最後一次，分手的導火線好小事，佢問我可吾可以執下野，我即刻話我吾執，要執一齊執，吾好成日指意乜都我一個人做晒，你就大爺咁坐說系度，我都要返工架！佢話佢要搬走，間屋我一個住，租佢會繼續交。我同佢講咁你記住準時交租！嗰日就無返去，去左朋友度。佢以為我想嚇下佢，開始勸我返去，我話吾返，分手，佢就開始不停搵啲共同朋友，系我公司附近等我，系度扮好愛我咁，我為左避佢，請左幾日假去左個無人知嘅旅行。返到黎佢仲系咁搵我，仲話自己要去死。。。我同佢嘈果陣講左句間屋d嘢我吾X要啦！
到成件事平息下來，我諗過左一星期左右，我諗住趁佢去左返工上去拎返啲嘢，點知佢連把鎖都換埋！我就whatsapp 問佢可吾可以約出黎拎返啲重要嘢比我，佢已經係已讀不回，只係send返一句我的voice massage .啲嘢吾X要呢句，之後乜都吾應，咁我就send 左張list 比佢，寫低我d值錢嘢嘅價錢同借過比佢的錢，都係吾應，所以我叫左個女朋友幫我追，但只追到幾千的現金。包括我d保險信，學歷證明所有嘢掉曬！更可笑的是，佢話掉曬，但佢的現任在ig upload 的相仲用緊我買的東西，仲要post 上網，佢仲要屈我同d共同朋友講話係衣櫃度搵到d其他男人寫比我的情信，話我出軌所以好嬲掉曬我d嘢。

真人真事，真係人渣！
幸好他曾在我生命中出現，讓我失戀，而遇到現在的男朋友，我現在比以前幸福一千萬倍！多謝個人渣給我上了一課！

好長睇唔晒

太長唔睇

唔好唔開心，我明白你一定好sad

4個回復居然冇幼童軍衝入黎捉5p字

如果你想搵人傾下就tg 我啦, 我都試過一樣好唔開心

Tg: tgcccs

狗公

系你老母

拍拖系成年人既世界

出現了

無人想知

吾你，都係算數

橙

系你老母
個男人同第個上床就應該走， 係你鳩居， 仲比機會佢打你

出現咪出現囉 唔撚駛屌呀
系你老母

RIP 男人無個信得過係真既